
                      bueno, se puede ver, no soy muy fan de los transformers, pelicula con efectos especiales, explosiones y lucha de robots. Mas de lo mismo que las peliculas anteriores de transformers. Es entretenida, y no veas como le quedan los shorts a la protagonista XD
        
            